3HK轉台sales請入

2x攜號轉台
4G上網

family plan ok

byebye 3hk~

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

30間指定院校學生/教職工特選🔥
🔥

$116 6gb 335Mbps
$146 9gb 335Mbps
$293 真無限 335Mbps

讀緊POLY夜校可唔可以申請?

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks